如果有得揀你會選擇...

A) 去地獄有一班人陪你受苦

B) 去天堂望住地獄班人，但一世只有自己一個喺天堂

A